轉發長輩訊息唔洗加「好人保平安！！」

據我係長輩group同撐政府嘅page縱橫多時嘅經驗
好少人會用「轉發有好報！！！」等句子
都好少用簡體字

求其cap都係sample
俾大家參考下

深入對家記得要深藏不露

Pushhh